靚仔就靚仔，樣衰就樣衰，比人話個樣斯文即係點?

比人話斯文，即係點?

斯文敗類

敗類.......

即係正經on9樣

姐係on9

即係腎虧樣

仲樣衰過樣衰

即係好斯文囉

黑人憎

比面叫

以我所知 話你斯文算係對你印象唔錯
不過只會喺靚仔身上先聽到呢個term

咪即係斯文囉

其實樣衰同靚仔都可以好斯文

間唔中都會比人讚靚仔

但比較瘦就真

最鍾意色誘d斯文男..好想睇下佢地屈服於性慾之下變成禽咬個樣

獸

ching咁重口味?

色透我，ok?

誘

唔會咁直接話人靚仔，所以話斯文

Semen 精蟲樣

即係戇鳩囉 仲要問